[又消費情懷] 鄭伊健上大陸節目表演風雲、古惑仔同極速

好7呀

佢地幾兄弟去到80歲都係sell緊古惑仔

成班人由98年之後無再進步過

劉華開演唱會咪又係唱緊d舊歌

而家香港流行文化已經收皮, 再冇好既產出
所以舊一代果班藝人只有一直炒冷飯

撚風吹，撚風吹

雖然佢蝗語唔好，但好型!
佢呢d 作品都算經典

普通話進步左

個樣冇點變,但真係老左好多

好好笑

來淫賤派對！！！

王菲都睇到得啖笑

開始變廢中

含完又要奶

咁你想佢點
佢又冇出新歌又冇新戲
上去搵下銀有咩錯

佢好彩拍咗古惑仔套戲

咩無新戲

佢係上去宣傳新戲黃金兄弟, 又係消費古惑仔

坐食山崩都要撈
btw仲係咁型

唔講以為古惑仔係child登仔拍嘅 表演番自己啲經典都得罪你哋

你話好似阿gem唱喜歡你消費beyond就話姐 唱自己歌都要畀你笑

佢大把物業收租

好多大陸台灣中坑好鐘意呢類mk文化

黑社會

同楓華登台就係絕對空虛一樣
無貨賣喇

幾好睇。